關愛鳩team五毛瘋狂含關愛鳩條撚，不過好多五毛搶住含。

含撚啦五毛狗。

含撚啦關愛鳩分身。

關愛鳩班含撚團隊啦？

含撚五毛何其多。

1

平時關愛鳩team 五毛見襯我出呢類屌關愛鳩貼一定第一時間衝入黎護主，但呢個貼就扮睇唔到，係呀係講緊你班同五毛關愛鳩含撚怪呀垃圾。